依家5點正 全連登得我未訓

好威

收皮啦

仆你條街 碌左個幾鐘都未瞓到

勁

收皮啦你

天光啦

Yes

屌失眠

agger

On9

仆街咁撚多人
sor我錯

d雀好嘈

屌你老母

好撚熱

連登唔係剩係得香港人架

洗唔洗頒個獎俾你

屌你老母
我同你老母都未訓
抽插緊

屌 熱撚到訓唔到

含撚啦

屌飲完咖啡瞓唔著 明明琴日先瞓得四個鐘
仆街蛆記

好想插住你嚟瞓

啱啱起身

食兩舊屎啦

七點要起身
點算

訓醒

？

唔瞓

好想毒撚啞晒d雀佢

嫩

好早喎

啱啱溫完書(其實係溫到唔想溫)
而家諗緊食早餐好定開始瞓好

屌你老母我都訓唔著

大家俾啲意見

9點半考final 仲未溫曬

十半present

瞓啦
利伸 考9半

13號第一科
唔知點先叫夠熟

on99

Fin ?

咁你諗住唔瞓就咁考牙
心理學教落臨考前點要要run一個sleep cycle啲野先會入腦
你都快啲去瞓

咁多人考9半 我都係考9半

？？？

?

外國撚準備起身溫書

笑而不語

輕鬆通頂直落final

岩岩11點半收工，到呢家都未訓到
但一陣返八點

長氣講句
心理學研究曰：如果想記得啲書嘅話，考之前最少要瞓一個sleep cycle(姐係大概兩個鐘)，咁啲書就冇咁易唔記得
如果想考得好就快啲去瞓陣啦大家

Lm

Bye

仲未放工

宜家瞓 日日都咁嘅鐘數先瞓會唔會腎虧

9半考final 起身繼續溫

仲未訓 已成人乾

屙埋督屎就訓

訓了

依加6:04，全連登得我一個未訓

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀～～～～～